中國移動/人仔 上唔到網

有無人依加上唔到網？

有冇興趣轉台吖

有

ching,我同幾個家人用人仔(CMHK,中移動香港)上到網 ,你咩地區? 有冇打去hotline問CS?